撐Donald Trump嘅要跟埋JBS

反對globalists(satanists)嘅十字軍

The John Birch Society has increasingly been linked to the presidency of Donald Trump by political commentators such as Jeet Heer of The New Republic, arguing that "Trumpism" is essentially Bircherism.[11] Trump confidante and longtime advisor Roger Stone said that Trump's father Fred Trump was a financier of the Society and a personal friend of founder Robert Welch.[86] Trump's former Chief of Staff Mick Mulvaney was the speaker at the John Birch Society's National Council dinner shortly before joining the Trump administration.[87] U.S. Senator Rand Paul (R-Kentucky), widely reported to be one of Trump's top advisors on foreign policy, is also tied to the John Birch Society.[88] The senator's father, former Congressman Ron Paul (R-Texas), has had a long and very close relationship with the Society, celebrating its work in his 2008 keynote speech at the John Birch Society 50th anniversary event and saying that it was leading the fight to restore freedom.[89] The keynote speaker at the group's 60th anniversary celebration was Congressman Thomas Massie (R-Kentucky.), who maintains a near-perfect score on the Society's "Freedom Index" ranking of members of Congress.[90] Right-wing conspiracy theorist Alex Jones, who hosted Trump on his Infowars radio show and claims to have a personal relationship with the president, called Trump a "John Birch Society president"[91] and previously claimed Trump was "more John Birch Society than the John Birch Society."[92]

仲有Ron Paul, 都係同路人